攝徒日記:對不起，亂舉報中國人道歉影片｜愛國小粉紅我錯了(有提及香港)

4:24個道,提及到鄭國成想去香港找小男孩